Facebook果d覆乜乜柒柒inbox你真係好撚柒煩！！！

我唔撚想知呀咪撚再彈出黎
個page柒， 真係覆果班仲柒

同問，究竟咩事？點解而家咁多page都係咁玩？

真係好Q煩

因為comment多先會愈排愈前

正想講 屌你老母 乜撚野INBOX先講
講你就講啦 係要迫鳩人地幫你推POST
見一個BLOCK一個

d人咁想知其實可以將個標題google 即刻有曬你想要既答案
求下唔好再幫d 廢page 留言推post

真係好想知點解你咁得閒

收嗲啦死肥閪

係你等佢覆完你既時候 我既page已經彈撚左你個留言出黎啦屌你

咪臭係

正仆街， 唔撚想知你揀ab定係c 我剩係知你咁都回就係on9.
呢 D page 要人回先pm 個內容， 做admin 果個應該屌晒鬼。 好撚反智

真係智撚障，咩abcd睇你咩煩型人
屌你老味家下民智大倒退？

其實同以前留言tap friends 再轉發嘅宣傳一樣
不過Facebook 聽講降低左呢類post出面喺朋友個status 嘅機會
所以依加啲contect farm 就用就方法去厄宣傳

依加等Facebook Update 佢點計個rate la

知道自己朋友咁撚蠢，又係sad

煩到仆街，成班on9 comment

D page 用 bot 覆，然後攞你資料，雖然只係public profile，但有d on9 會睇埋email電話上去

煩撚到仆街

諗多左
佢地既目的唔係要拎人資料 唔通d濕鳩細page都想拎你資料咩

係因為FACEBOOK PAGE依家一直減少page reach
簡單d講即係佢地出一個POST如果唔做d野, 接觸到既人數會好少

所以各大page為左增大page reach 成日都用盡方呃人留言/like/share
例如有排d facebook 片成日叫人開聲睇/睇到最後
就係為左呃你click rate

而最近既新方法就係用答問題去增加留言 增加page reach

同樓上解釋一樣
你一留言其實已經達到佢目的
所以就算你一秒內delete 都已經中左佢計

Facebook page 根本唔比錢就無用。。。d人就用埋呢d手段去攞rate
支持罷用FACEBOOK, 轉哂去IG。

真係？你見全部用呢招嗰d都係不知名page